\vbox{
    \ifmini

        \section*{August der Schäfer \index{August der Schäfer}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{d B C F | C d} | a C | B C F | d C B(d)}
        \chorus{}

        \begin{enumerate}
            \item August | Sie hätten | Schreit
            \item August | Hast dann | Dem Kind
            \item Schon schnappten | Eulen jagten | Da haben die
            \item Dann zu Johannis | Sprangen sie | Hell brannte
            \item Jetzt kommen | Gebt eure | So sang
            \item Was ist denn | Wer gab | Und hat sich
            \item Doch jener Knecht | Wenn man ihn | Die Touristenschar
            \item August | Sie hätten | Schreit
        \end{enumerate}
    \fi
}